諗住一個人去長洲散心 點知唔租比一個人住

洗唔洗連開四個post ah

用緊網頁版 lag機